恆指欠我地一個單日四位數嘅升幅

如果有，好快有，坐定定等火箭

同跌幅

早排睇完你個認真PO覺得都有D理到, 但之後你出D PO已經分唔出係咪係到撚傻仔

太認真驚融入唔到連登

單日3幻3